巴打去小便既時候係會除埋褲頭鈕定淨係拉開拉鏈👀

我去廁所係會除埋鈕扣拉低底褲先拎到條巨龍出嚟，但見好多人係就咁解拉鏈就去到。

巴打們又係點去

解埋鈕扣正評 淨係拉開拉鏈負評

拉低褲驚比人後入
不了

細個比拉鍊夾過 自始解除鈕痾

拉低前面唔使拉低後面架
仲有 憑咩覺得人地想入你

講起我都好似試過

講開又講 啲孖煙通同底褲前面個窿做到勁細 都唔明條野要有幾細先用到

冇人理

見你除咗褲頭 一野拉低你條褲 就算無入到 比佢條J hi到屎忽都無癮
無話憑咩嘅 始終gay佬口味好難講

講緊去公廁

自己屋去都唔除

女性口味易講好多 對你啲咁既歧視撚一定連胃都反

成條褲除出黎掉落個尿兜度

驚都係歧視 自我保護啫
仲有我講個別男同性戀者可能會有呢啲傾向 唔係概括全部

入廁格痾 ，驚有變態佬視姦我條巨龍

咁個別異性戀男士都有強姦傾向、個別歧視撚都係無知撚。咁女性見到你身為一個無知既強姦犯，驚到反胃都好正常
我講個別女性 唔係概括全部

題外話

D強國人成日去小便,係成條褲除,露左個屎忽出黎